Avengers 4 trailer 有啦！！！！

睇埋description先post啦

on9樓主

咪撚戇鳩啦

夠Marvel狗打飛機用啦

完美試範DC狗真係好撚on9

救樓豬老母